真正既催淚彈並唔係催淚彈

而係睇到咁多條慘絕人寰既片

青年吐血
少女被強行除衫
少女被十盾群打
老人家中子彈
神父被侮辱我
香港媽媽被近距離射
少年被人後空翻再群打
搬水佬被壓制再打
記者要受班狗打幾棍

就算最後真係修例
警權問題一定係下個議題
我地會保留我地既追究權利

要記住 你地班狗已經違反人權道德 同蓋世太保無分別

Not yet，未開集中營比香港人

大大力推, 黑警一定要為自己暴力行為負責

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

btw, 樓主不如改POST名做 關注警權過大問題 , 要大家關注下?

好 出左新

今朝881在晴朗的一天出發都係

警監會一日唔獨立 根本制衡唔到黑警
個個咁燥 比班低智人士執法

修唔修到例都好，警權都係下個目標

一定係

可唔可以ban毅進仔做警察，
學歷都唔係問題，問題係無腦，唔識分是非對錯